{"TorannRegistryTimeStamp":1449666595,"inscription":{"messages":{"registered":"<p>Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 inscrit \u00e0 ce colloque.<\/p>","pending":"<p>Vous avez des payements en attente, veuillez contacter le secr\u00e9tariat secretariat.droit@unine.ch<\/p>"},"restrict":0,"days":40},"illustration":"favicon-pt.jpg","shop":{"infos":{"logo":"facdroit.jpg","nom":"Facult\u00e9 de droit","email":"secretariat.droit@unine.ch","adresse":"<p>Avenue du 1er-Mars 26 <br>2000 Neuch\u00e2tel<\/p>","tva":"CHE 1234-345-456","taux_reduit":"2,5","taux_normal":8},"compte":{"livre":"20-4130-2","abo":"20-5711-2"},"abo":{"message":"<ul><li>Le num\u00e9ro de la pr\u00e9sente facture est \u00e0 rappeler dans toute correspondance.<\/li><li>Merci de bien vouloir v\u00e9rifier l'exactitude de l'adresse et nous communiquer toute modification.<\/li><\/ul>","days":30}},"abo":{"infos":{"logo":"unine-logo-anthracite.jpg","nom":"S\u00e9minaire sur le droit du bail","email":"seminaire.bail@unine.ch","adresse":"<p>Facult\u00e9 de droit<br>Avenue du 1er-Mars 26<br>CH-2000 Neuch\u00e2tel<\/p>"},"compte":"20-5711-2","message":"<ul><li>Le num\u00e9ro de la pr\u00e9sente facture est \u00e0 rappeler dans toute correspondance.<\/li><li>Merci de bien vouloir v\u00e9rifier l'exactitude de l'adresse et nous communiquer toute modification.<\/li><\/ul>","days":30}}